\vbox{
    \ifmini
        \section*{Kaffee und Karin \index{Kaffee und Karin}}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{D Dmaj\spt D\spt G | g D e A\spt} D D\spt G}
        \chorus{fis h fis e | A\spt D D\spt G | fis h fis e | A\spt e | A\spt D}

        \begin{enumerate}
            \item Dass das Bier | Doch andrerseits | Drum steht
            \item Wenn die Sonne | Scheint sie | Und hör mir
            \item Ich leg meine Hand | Dafür dass nicht | Deinen Namen
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S17 Kaffee und Karin\index{Kaffee und Karin}\index{Dass das Bier in meiner Hand}}\nopagebreak

        \begin{enumerate}

            \setchords{\item [] \wdh{a d E a} -- a d -- E a}

            \item Dass das B\chord{D}ier in meiner Hand alk\chord{Dmaj\spt}oholfrei ist,
                  ist T\chord{D\spt}eil einer Demonstrati\chord{G}on\newline
                  g\chord{g}egen die Dramat\chord{D}isierung meiner L\chord{e}ebenssituati\chord{A\spt}on\newline
                  Doch \chord{D}andrerseits sagt man, das Schw\chord{Dmaj\spt}einesystem\newline
                  ist auf nü\chord{D\spt}chterne Lohnsklaven sch\chord{G}arf\newline
                  Darum st\chord{g}eht da auch noch ein Wh\chord{D}isky,\newline
                  weil man d\chord{e}em niemals n\chord{A\spt}achgeben d\chord{D}arf \chord{D\spt}  \chord{G} \newline
                  \newline
                  Kaffee und K\chord{fis}arin\chord{h} Birgit und B\chord{fis}ier  \chord{e}\newline
                  Jammern und P\chord{A\spt}icheln im Gartencaf\chord{D}e \chord{D\spt}   \chord{G}\newline
                  Worte und We\chord{fis}ißw\chord{h}ein Torte und T\chord{fis}ier\chord{e}\newline
                  Und nur wenn ich l\chord{A\spt}achen muss, \chord{e}\newline
                  und nur wenn ich l\chord{A\spt}achen muss, tut es noch w\chord{D}eh \newline


            \item Wenn die S\akk{D}onne noch weiter nach r\poc{Dmaj\spt}echts rückt,
                  ich für\chord{D\spt}chte das wird sie noch t\akk{G}un,\newline
                  scheint s\akk{g}ie mir voll in die A\akk{D}ugen,
                  und dann mach i\akk{e}ch die einfach mal z\akk{A\spt}u\newline
                  und \akk{D}hör mir in Ruhe den R\akk{Dmaj\spt}entner an, \\
                  der am N\akk{D\spt}achbartisch ungefragt schr\akk{G}eit,\newline
                  dass er '\akk{g}76 schon P\akk{D}unk war \\
                  und i\akk{e}mmer zum P\akk{A\spt}ogo bere\akk{D D\spt G}it\newline
                  Kaffee und Karin…

            \item Ich l\akk{D}eg meine Hand in das F\akk{Dmaj\spt}euer,
                  vom Wür\chord{D\spt}stchengrill unten am Fl\akk{G}uss\newline
                  d\akk{g}afür, dass nicht alles ums\akk{D}onst war
                  und j\akk{e}eder nur tut, was er m\akk{A\spt}uss\newline
                  Deinen N\akk{D}amen hab ich verg\akk{Dmaj\spt}essen, \\
                  deine N\akk{D\spt}ummer fällt mir nicht e\akk{G}in\newline
                  Einen R\akk{g}ing hab ich niemals bes\akk{D}essen\\
                  und e\akk{e}insam w\akk{A\spt}ill ich nicht se\akk{D D\spt G}in\newline
                  Kaffee und Karin…

                  \ath{Worte \& Weise: Element of Crime}\newpage
        \end{enumerate}
    \fi
}